有冇人喺 SmarTone 訂咗 IPhone XS

幾時會有得揀時段

係咪一定要硬食plan?
但佢又未出plan
我都收到email

仲用redpass?之前未中過伏咩

因為又唔想 AOS
又㩒唔到 iReserve

3 台都唔係show plan 揀完要去門市硬食plan 唔屌佢

好彩Aos買到第一批

上年都唔洗收500蚊訂啦

我上年red pass都無中伏啦

幾時攞到機 ?
依家 Smartone 同 csl 都留咗機
睇下邊面有先

我年年係SMT都係第一星期就攞到機, 唔明點解咁多人話伏🙄

on99 仲唔出plan 點揀啊

仲未有plan

csl 3hk 都仲未出plan,邊會咁快有,睇下今日/聽日應該會出

完全睇唔明

總之貴......

月費數+預繳/24+18+39=每月要交個數？

差唔多買機送plan咁制，抵屌

smartone仲係無聲氣

我就黎完約啦
數記有消息未呀
無即係焗我轉Note9者

有冇現有csl客戶收到通知

留咗機，但乜plan都未講

大把貨訂黎做咩勁

出咗plan

收到sms 21號拎機

加下加下條數都幾襟計

我都收到sms 21號有金色大機256出了

same here
好似好多貨

一次就永blacklist 啦

你地用乜plan?

唔識計

當分期買iphone啦

今年年頭先轉過黎Smartone 第一次用Redpass 想問係咪一定要硬食plan

d plan睇唔明

我都研究左一陣先睇得明
其實你要比既就係月費plan錢+機價
預繳係佢會先幫你keep住舊錢
再分24個月回返比你

exactly
總之無收多

仲有增值服務，隧道費。。。

（月費+36+18）x 24 月+ 機價=2年總支出

21號收工靚時間拎
256MaxGold

唔拎機係咪仲要蝕$500

12GB本地數據
計返每個月月費係233.71
抵唔抵？

客戶享用 HK$0 現金預繳及 0 息分期，須選用買機上台 iPhone 超貼心智能手機計劃 (6GB/10GB) 並以匯豐、恒生、渣打、 Manhattan 、 Citibank 、中銀、大新、豐明、 DBS 、東亞、富邦、交通、永亨、永隆、上商、建行或 AEON 之指定信用卡簽賬。以上優惠須憑指定信用卡簽賬及以自動轉賬繳付服務月費。以信用卡簽賬之預繳為－6GB 計劃：iPhone XS: HK$7,000 (64GB/256GB) / HK$7,100 (512GB), iPhone XS Max: HK$7,300 (64GB) / HK$7,400 (256GB)/ HK$7,300 (512GB)；10GB 計劃：iPhone XS: HK$8,080 (64GB) / HK$9,280 (256GB) / HK$9,500 (512GB), iPhone XS Max: HK$9,180 (64GB) / HK$9,800 (256GB/512GB)。扣除上台機價後之預繳金額將從客戶的信用卡之信用額扣起，扣起的信用額將按照客戶繳付每月由信用卡所收取的手機還款金額後於合約期內遞減。該金額將於合約期內全數回贈至客戶的服務月結單。

即係洗唔洗預繳?

呢個係。。。？

8599係乜黎?

你信用卡有credit就即係預繳都唔洗比

你好似有1080機價要俾未計 xs 64gb

計過係$279

應該唔止

其實用"扣起"你既limit我覺得好誤導

假設你10000蚊limit
佢"扣起"2400蚊
你黎緊24個月 每月入返100蚊去"贖返"你既limit

其實即係你"簽左"2400蚊 你分24個月還錢
你10000蚊既limit一樣係冇左2400蚊
冇分別

我有冇理解錯

一定要拆盒仲on99以為唔洗

但佢真係冇要你Day1比晒預繳

D plan好貴

lm

原機價，我估。

電訊商第一日有淨機賣你會唔會天真咗

咁應該係我錯
每月交緊plan錢就包埋贖limit

係咪得smartone 用到 LAA 5G?

Btw 我用咗redpass 排，頭先通知我預約拎機，不過我個約本身都要2020先完，應該無得再疊落去

即係都仲要比機價錢?

我覺得你睇翻個plan嘅上台機價就知幾多機價

唔緊要，
btw本身$250 6GB
如果join xs 64 4+4GB/ 6+6GB 好似唔係加多好多錢

上年出iPhone X係$518送FUP, 今年係$538 加FUP要$58, 但送大灣區數據

一樣要揀$36蚊增值同埋$18隧道費

上年抵D

其實大家計下24個月既總支出減返部機價就計到每月的淨月費係幾多

有信用卡連預繳都可以分期, 變相免預繳

如果12gb plan
其實都係純粹交左機價$2280, 再碌卡hold起個limit, 每個月交返月費咁,
即係唔洗理預繳咁, 係咪咁理解?

smartone 12gb plan
(538+36+18) x 24月 = $14208 (2年總月費) + 2280 (機價) = $16488 總支出
減返xs 256gb 機價 $9899 再除24個月
即係每個月$274.5 有12GB用

抵

計數計左幾年 結論係一定唔抵

12GB PLAN 275蚊 無FUP

剩上台 298+18 = 316蚊
6GB +FUP

fup 其實大唔大分別?

Xs 64gb計 6+6gb plan
538月費+36增值服務+18+45機價=$637

$637-（$8599/24）機價=
$637-$358.3=$278.7

我有冇計漏野

但之前兩三年有冇4送4,6送6個啲玩法？

最撚大個伏係佢d plan無寫一定屈你食既$12隧道費 $38增值服務果d, 今年我無睇，但往年係呢d費用食一大筆

岩岩預約21拎機，係去到現場先選plan?

寫咗，硬食$36

我又唔覺得係唔抵, 起碼手機上網plan係必須, 每月俾二三百走唔甩

而家可以每月俾去資助你部電話, 我覺得ok

你一次過俾完去上台, 無限plan都唔平得幾多

我出iphone xs 64gb
出20gb plan
(748x24-8080)/24+36+18-10
=455

咁仲貴過佢無限plan 298+18

當分期買機利息囉

因為你計錯

真係佢計錯。

sorry 我眼殘

我係用(上台價+繳月費-預繳)/24去同而家個plan價錢比較
xs 64, 6+6, [(538+36+18)*24 +1080-7000]/24=$345

現有plan係$256*24 6GB+ 另外買嘅iphone7 ($275*24)

如果可以放走埋部七仔可能都諗得過

可以, 每人最多三份合約

咁應該點計？

我覺得睇人啦，有唔少人都用緊~$100 落樓價plan

出xs max 64gb

月費$538+$58+$36 x24=$15168
機價$1880+$7300=$9180

（$15168-$9180）/24=$249.5

咁樣？

自從冇乜劏機plan之後我都少留意，
可能懶到本身自己個plan都唔平，比較之下顯得呢啲新plan抵玩。。

好似幾抵

應該上台機價係唔扣
只係扣預繳部分

提提大家要+36+18蚊垃圾費

咁多貨上apple store㩒啦

揀淨機分期，豐x同百x會果d都有？

加手續費同埋冇得即場換

無理由咁平喎

月費$538+$58+$36+$18 x24=$15600

（$15600-$7300）/24=$345

咁都算抵？

唔係免息分期？

上台出機點都貴過分開買同上台

唔會上台買啦傻

iPhone Xs Max 256GB

((538+18+58)x24+2980)/24-10799=288/month with KKBOX?

+36$？

如果我用$58 增值服務係咪唔使再加 $36?

你就想 58$ FUP 唔計value added services

佢$58係KKBOX，係增值服務，我兩年前都係揀KKBOX

買淨機啦柒頭

唔要無限本地數據得唔得? 佢個網上查詢冇人應

Oh !!我睇錯

你啱

Yayaya

FUP唔算增值服務

應該係 [((538+18+36+58)x24+2980)-10799]/24=324.2

我覺得ok，但無上年咁平

我上年出iPhone X 256GB係[((518+36+18)x24+2880)-9888]/24=280 (已包FUP因上年係送的)

當然得，FUP可加可唔加，睇你用量

其實買淨機最低

之前 csl 個 plan 簽約有一部機既 quota
睇下有冇得計落去

一定係分開最抵，點會蝕比你
唯一優勢係可以攞機先，今年任買已經冇理由join iPhone plan

仲有半年約....
RED PASS訂機係咪一定要開一個新plan?
舊有客戶應該點做？

可能有d人想分期呢
但分期又會影響壓力測試呢

貴
SMT 依家無限plan $258 已經得。。
我自己買淨機唔好

無咩著數 唔拎機算

$298喎

每月俾多30蚊，但唔洗一次過俾手機錢，當俾利息

我都想知

可能舊客有著數
岩岩續先係依個價

舊客續約先有,新客無

加約6個月+24個月

係咪要落門市先做到????
定係用REDPASS訂左機...到時攞機個陣先做??

AOS/ 收蟹

拎機先整

如果大家用指定信用卡，選擇 6GB 或 10GB 買機上台服務的話，還可以享有 $0 預繳及 0 息分期，有種不用付錢就拿機走的感覺，實在有點爽

我有4部MAX 2GREY 2GOLD 256
AOS , 有心理準備蟹,到時義海搵人救

唔怪得買樓呼吸plan咁受歡迎

d人永遠都唔想一炮過... 但iphone免息，抵過供樓

除左上台仲有咩方法分期買到機？

收到21號出 MAX 256GB金

揀 6+6GB 再+ FUP:

(月費 $538 + 行政費 $18 + 增值服務費 $36 + FUP $58)× 24 個月合約期+ 機價 $2,980

= (全期總成本 $18580 - 機價 $10799) / 24

= $324.2 一個月 vs 普通無限plan ($250?)

整係多左 爆mon換新 / 大灣區 2.5GB / 免息分期?

全中

如果爆一次MON就抵

響smt出咗部7兩年都冇爆過

普通無限plan ($250?)
我舊客搵唔到呢個plan...

上年唔要FUP可以免36蚊增值服務, 唔知今年如果唔要大灣區data有冇得減

我想問如果到最後真係要棄留機
Apple store 會幾時正式有大貨可以買

鬼知咩...

諗住參考一下之前嘛
都係 22 號再上網㩒算

你要邊部
我reserve左部 xs gold 256GB

我想要 XS 256 灰

電話同時到期就出得過既
不過我寧願買淨機直接打去銀行做分期好過
一定平過係電訊商食plan出機

Smt想續約無限plan
大幾幾錢先好落鎚
想續再買機

齋plan二百零蚊就差不多

如果係咁就吸引好多
CSL好似都有類似 唔係用量皇可以免$36

$25x左右嗎？聽日問下先 chok下佢

見佢話訂機要跟個超貼心智能手機計劃，之前收到封email有個續約plan($238 18gb 4,5G) 又係叫呢個名，但好似唔適用於訂機果度，一定要用佢出機果啲plan

早排續左約，4.5G全速700MB 6GB後包FUP、免$36增值服務、免$18行政費，30個月合約
$226x30=$6780
等有iPhone XS Max淨機轉SIM卡搞掂

5gb plan 過左會減慢

12GB 用完就冇

6GB + FUP 係用哂6GB 再限你上網次序，姐係用哂6GB之後仲上到網，只係當繁忙時間嗰陣會慢少少，我自己都用緊 FUP，唔覺慢咗好多

agger

陣間佢打黎chok佢$226 30個月先

3hk, csl, smartone全都加價
6gb+fup將消失

今日自己打上去問，聽日起，全線加價，包括3hk, csl, smartone

又嚟呢套

即係得返今日可以chok佢

仲用緊2年前簽smt $260 6gb
下年5月先到期 果陣簽左30個月 on99咁
見證好多高高低低 都冇自己份

csl上星期宣佈左加價，之後其他台iphone plan跟左加價，之後連平時既plan都加，全21號生效

打上去升級合約轉無限plan出note9, 再劏note9

如果note9減$1000放到，平均月費300內有無限

p.s. smt網站已經轉左新plan，但門市仲做到舊plan

唔跟機續約24個月：298$ 6gb + FUP
OK?
你地話258$ 無限plan係邊度搵？

其實幾年前咪又係咁講, 過一年後又全部台都出返哂無限plan

圍標式月費

今日要打上去問，快手

咁的確消失左1年，今次唔知會消失幾耐

邊到有得睇啲台加價?

無限plan加定全部plan加

本身諗住5月完約續21mb無限果d算

有冇巴打續約出 Xs or Xs max
要點做？月

全部加價，21號開始

龍頭csl帶頭,之後間間跟,你睇iphone plan已feel到

你上埋smt官網已轉晒新plan

咁啫係加咗未？ 我想去smt 續約

留名等睇嚟緊幾年連登仔齊齊批鬥csl

今日最後一日有298 4.5G無限呀(21號全面轉plan..好似係),不過你係續約應該有另外offer

打左去chok佢
開頭$298全包無限
係咁話連登仔個價
最後比$256全包無限/30個月
係咪正常

我有個offer係238(未加隧道費）4.5g 18Gb
18gb 應該夠我用，打算續呢個

FUP = 128kb/s
巴打6GB之後仲用到4G係真無限 不過有時 pirority 低dd

想出smt個學生plan，$228無限fup
驚佢聽日就冇咗

256 係咪免你6個月
其餘月份交3xx
定係佢會打散晒實交256

要快d 上面有人講轉哂plan

實交$238+$18行政=$256
30個月

正常

但我5月先完約
用緊260 6gb

我都係續呢個，18GB夠晒玩啦

FUP 邊係限速

教你，upgrade plan, 出note9配無限plan

note9 128gb ($7698) 零機價:
($518+$36(增值服務)+$18(行政)-$20回贈) x 24個月
總成本$13248

當$6500放機，
月費平均281左右

smartone 玩緊238+18 有18G
join iphone plan唔抵

18GB係 6GB之後FUP?

應該係2回事黎
一個係6GB + FUP
一個應該係 6GB + 12GB

正常都可以一戰

佢話9月28號前都續得
唔會無啦啦調整架可

有續約plan齌買機好d?

應該冇啦，佢打嚟話有限Quota，都唔知係咪

啲仆街台21mbps都話4G

我㩒入app話續約298$x24（送FUP，頭12個免$18行政費), 優惠期至9月28日

尋日收到cal電話話我加簽兩年Up做無限上網再送返7千幾現金Coupon，每月交返$550，勸我咁樣拎七千幾再放舊機換新機，大家點睇

你google下cxl現金coupon，大把苦主
新機唔換得，要等一排
用coupon，又要原價，就算好特價

csl加價啦，無180
垃圾3死開

你用左SMT好多年

要打去chok
由chok老灣個價開始chok

睇黎續約28號後先加
新客21號

Chok 258$
有冇頭12個月free 18$ admin fee ?
同埋要簽30 months ?

$256
應該係238+18
30個月
已經問緊, 基本上唔洗chok

多囗問埋，238$ 包唔包apple watch eSim 共享？

無問, 應該唔包啦
著數野應該會講埋

$238+$18
你唔問佢 佢都炸炸弟想夾你$298

x個plan唔減價

緊係啦 水魚多一個唔多

你個價我問唔到
都係續約

apple watch esim免費架，用全速plan可以

你地個個趕死線前續plan，打爆條線

出面sales只做新客，續約要hotline喎

大家依家講緊續約出機定 續平月費？？

普通續約
續約加機未有plan

有plan,都係跟新客iphone plan咁
未約滿可轉約/加簽

個sales都有講 果啲買機上台 plan隨時改得咁

咁如果佢話28號前續有呢個優惠，就點都係28號之後先會變

依家係咪已經最平 ？

登入左簡咩機都話無plan岩我
得閒打電話上hotline問下先

打上hotline,頭先有ching做到$256全包無限

有冇方法做到續約出Xs除開每月咁平 ？

6GB+12GB全速
VS
6GB+FUP但會調低網絡優先

出機無可能做到咁平

xs出256gb?

冇可能

啱啱續咗$238+18 6GB+FUP
之後有機再簽新約
但唔記得學生有$228 offer

一簽XS plan 每月比六七舊，就即時抹走哂你d平plan

所以其實係咪都冇分別 ？

基本上唔同以前玩法了

以前拎部機有炒價，放左佢，補貼落月費到，可以平2年上網錢，反正都要用

依家D plan 間唔中又做下優惠，又周街都係機

洗鬼幾百蚊用你咩

由6s 開始無上台出機了，部機用左咁耐亦都無乜問題利申唔用手機玩game

無錯 以前有水位執幾錢真係好爽

宜家出台機真係純粹當做分期

都可以咁講，iphone無炒價，只可自用
唔想一炮過，上台出機做分期

百老匯/豐澤 買機都好似可以做到免息 分期
上台仲有個好處既，某D台包一次爆mon

本身用開家庭plan ,有無得續個家庭plan出機？
出個新個人plan又好似無用

最慘我係學生有學生plan
出機plan計返條數貴好多

仲有個好處，每月比六七百，肯定做到VIP。
生日有蛋糕，打hotline 又快d。

咁咪出學生plan買淨機最抵

前幾個月轉台嚟SMT就係呢個plan

如果想上台既,其實計番都係平左

要高用量 + 本身想買機 就會合理小小
如果為左部機，硬食高用量plan 就

hotline 未打機， 蛋糕

其實已經係年經題目

上台plan係俾啲係AOS block左訂唔到機或者再係第一日攞機嘅人用，一直成本都比散買加上台貴一千至三千不等

依家同上年iphone 8一樣任訂，正常人都不會用這個方法出機。

依個SMT用緊$274/月 (16GB全速)
自己買機+續學生plan $228+18/月 (6GB+FUP)
其實FUP實際用起上嚟爭幾遠？
依家喺屋企收4G收得唔係幾好 有6Mbps 但用起上嚟都OK
如果繁忙時間喺銅鑼灣FUP有冇6Mbps ?

FUP之後其我唔覺同平時有分別

呢個真，睇你所在地區，如果你用緊既Cell係多人用，而你又用量多既話，Load野既速度係最後，人地會load先
你身在好偏僻，用緊既Cell可能得你一個用緊基本上冇分別

賣點，可分24期供機。

豐澤 百老匯 都可以

已經收到SmarTone 簡時間攞機

原來學生plan冇得連apple watch

so sad

呢度check?

啱啱去咗出學生plan

係，不過你要企係指定地方嘅附近

LAA網絡不是5G,只係接近5G

想大家分析下
我用緊6gb 260蚊 下年5月到期

我聽日ir可拎機 xs 64 黑
smt都拎得 機一樣

我join plan好定ir好

ps本身諗住完約用百幾蚊 21mb算
我長期有wifi 冇試過6gb唔夠用
但上台姐係可以分期

聽日？好似話聽日開8點

上台一定貴過分開

IR / （豐澤 /百老匯 分期）

唔差得幾多日，好快周街都任買

無錢賺無必要用貴plan

我唔係有左答案先反駁
首先 8599就係必然架啦

我假設自己用4+4gb
(408+38+18) x24=11088

然後有機價2580係要俾
11088+2580=總成本13668

減返8599呢個本身要付出既數
再除返24個月
(13668-8599)=211蚊/月 8gb數據

用同樣方法計 6gb+6gb個平均月費係278

所以追左幾日post都唔明巴打點解話貴
自己都未係好決定到ir定上台

我諗好睇你搵唔搵到平的plan

我頭先又係計過,8GB既出機PLAN既好似抵過就咁上台既8GB PLAN

有冇好路數介紹?

豐澤百記有免息分期？

Csl/ SMT 都冇消息
棄已放 聽日出街搵算

百記好大機會係炒價, 千祈唔好買

以往百記一定會帶頭炒價賣
豐澤就會公價但未必會比人walkin

今時今日無炒價嫁喇

炒價比大陸人買

但百記一定帶頭炒價比大陸人賣

百記乜唔係直接成板貨推去先達咩

又係喎

hkbn都出左plan 好似都算平
但hkbn會唔會收得唔好?

無乜野既如果無乜要求
係有時無啦啦會收唔到信號一陣咁囉

hkbn好似係用smt網路
但佢D plan唔算平啊
XS 64上台機價都要8千幾
同就咁買都無分別

係豐澤買左機，唔洗硬食出機plan
不過而家頭痕緊邊度有平plan

X2
唔使食plan

有冇免息分期？

No
不過有易賞錢儲

求其3 / hkbn 都有D 5GB 4g plan 1 舊水有找

選擇左開個新number揀最平個plan, 好過現有number加監到四年

有冇巴絲換左XS Max用緊數記無限Plan post個Field test同埋測速圖睇睇 講下係邊區做測試

訂左細灰256 幾時拎得

Walk in 算啦

有得walk in咩

你意思去衛訊 百記個啲 定smartone門市

周街都有啦
尋日先買完部細黑256 開心使用中

前者
後者點都留機畀人出 plan

諗住信用卡分期

Smartone門市？

Smartone 分期仲平啲

SmarTone $408 4+4plan

簡單講計埋分期俾係咪408+38+18+2580/24=516一個月
個5500如果係分期俾係咪唔洗理？

我本身係smartone學生無限plan,200幾一個月
如果轉iphone plan要700幾一個月，仲要預繳8000幾好似
所以而家淨買機

我計上台plan

而家298 6g都覺得貴
連埋xs
個plan應該

用信用卡就免預繳(平時預繳係分期回返)

Hold 信用額

係 唔使一炮過比，分期還

其實有冇邊間出機係唔使hold信用額 ip8,x ,或samsung都得

咁好似都ok喎 408呢個plan
唔知直接去walkin上台有冇機呢

分開買，其實如果join啲好少少嘅plan都差唔多價
上台仲保一次爆mon

smt FB話有得walkin，仲有淨機，不過只有部分型號

淨機，現有客戶有冇平d先？

hkt11月到期
而家諗住食smartone 0預plan得唔得

分開算啦

而家用緊298 / 6g data
拎xs 64g
3880就有部機
少1g data都夠用反正

以前睇post話咁樣其實機價係番度
但我月費冇變
應該剩係比3880有部機
預繳反正會退番
請問有冇數學家教下我

原價出但有爆芒保

淨機有無得分期

爆芒保有咩用
同iphone 保養一年唔係重疊左咩
都係一年

沒有

爆芒保係包人為整壞芒
本身保養唔包人為物理損壞

做咩野姐你，緊係唔係咁計啦，人地生意佬先唔比你咁玩

多數係你再續多兩年約跟iphone個價，而唔係照298比部iphone係，仲有就係，你個預繳係月費扣比你先show 298個數，如果你用信用卡免左既話佢咪收返你正價，當你做返信用卡分期咁

4200/24+298
sh_t

4200+3880
平少少

用smt過世諗住

用咗smartone好多年, 而家無約喺身
想換XS 64GB, 諗緊上台買好, 定去豐澤買好

smartone有爆芒保
豐澤有延長保

保養換mon 好似係2xx蚊？
咁出機 好似都係wilson -550
抵d
如果無重疊我反易會揀smt 出

新客出晒機咪到你囉